[賽外檢討］對於今日沙田和你塞有啲意見想講

今日沙田有好多細路老人家係度普通行街食飯
麻煩手足大叫口號既時候順手望下有冇細路喺自己隔離
試過見到有小朋友嚇到成個彈起左
又或者唔好咁大聲講粗口
呢啲時候家長特別敏感 好容易搞到啲淺黃/港豬嘅家長變藍

去到圍simplylife Starbucks 嘅時候
我覺得喺出邊嗌口號其實係冇乜問題
但係要入埋去入邊叫口號 會嚇親鋪頭入邊啲人同埋員工
其實要搞佢好簡單 之前都有post講過入去齋坐唔食
已經可以搞到佢冇生意

但現場太多人咁樣做 我今日企喺嗰度
完全唔知可以點樣開口阻止 因為其實我唔係想阻住佢哋行動
我只係想大家可以有一個冇咁擾民啲嘅抗爭方法
因為而家唔係講緊私了或者打黑警
依家係會搞到普通市民
Sorry 係現場唔敢開口 驚俾人屌左膠

同埋其實依家唔係講緊民意逆轉
依家係想爭取更多人嘅支持 民意係一定有
應該諗點樣將啲淺藍轉埋做黃

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

9/10

輕輕推一推

10/10

琴日屯門都有注意到粗口問題
本來係票投民建聯香港玩撚完呢句都好似改左

嬲還嬲，唔好失理智
可以一家大細和理非嘅場合更加要做好形象

焗住要開戰時就難免，但盡量講少啲

開人波講就冇乜所謂
和平集會時間大大聲講 咁就唔係幾好

「好仔唔當差 當差正仆街」呢句改唔到口

仆街呢啲都唔係好粗俗
有啲手足粗口出神入化 屌得好大聲 不過係喺合家歡場合